[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"1","C04":"0,06","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"3","C04":"0,20","C05":"3","C06":"100,00"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"21","C04":"1,40","C05":"17","C06":"80,95"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"28","C04":"1,87","C05":"27","C06":"96,42"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"37","C04":"2,47","C05":"30","C06":"81,08"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"2","C04":"0,13","C05":"1","C06":"50,00"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"2","C04":"0,13","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"366","C04":"24,53","C05":"313","C06":"85,51"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"47","C04":"3,15","C05":"40","C06":"85,10"},{"C01":"13","C02":"STAROSTOVIA A NEZ\u00c1VISL\u00cd KANDID\u00c1TI","C03":"3","C04":"0,20","C05":"3","C06":"100,00"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"4","C04":"0,26","C05":"4","C06":"100,00"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"2","C04":"0,13","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"685","C04":"45,91","C05":"667","C06":"97,37"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"32","C04":"2,14","C05":"31","C06":"96,87"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"1","C04":"0,06","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"22","C02":"Magyar K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi \u00d6sszefog\u00e1s - Ma\u010farsk\u00e1 komunitn\u00e1 spolupatri\u010dnos\u0165","C03":"241","C04":"16,15","C05":"203","C06":"84,23"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"15","C04":"1,00","C05":"15","C06":"100,00"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"2","C04":"0,13","C05":"0","C06":"0,00"}]