[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"1","C04":"0,10","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"61","C04":"6,19","C05":"42","C06":"68,85"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"32","C04":"3,25","C05":"26","C06":"81,25"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"104","C04":"10,56","C05":"75","C06":"72,11"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"29","C04":"2,94","C05":"23","C06":"79,31"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"3","C04":"0,30","C05":"1","C06":"33,33"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"39","C04":"3,96","C05":"25","C06":"64,10"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"229","C04":"23,27","C05":"194","C06":"84,71"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"35","C04":"3,55","C05":"26","C06":"74,28"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"28","C04":"2,84","C05":"20","C06":"71,42"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"32","C04":"3,25","C05":"29","C06":"90,62"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"5","C04":"0,50","C05":"5","C06":"100,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"243","C04":"24,69","C05":"207","C06":"85,18"},{"C01":"20","C02":"SOLIDARITA - Hnutie pracuj\u00facej chudoby","C03":"1","C04":"0,10","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"2","C04":"0,20","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"134","C04":"13,61","C05":"107","C06":"79,85"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"6","C04":"0,60","C05":"3","C06":"50,00"}]