[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"3","C04":"0,39","C05":"2","C06":"66,66"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"13","C04":"1,70","C05":"11","C06":"84,61"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"14","C04":"1,83","C05":"12","C06":"85,71"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"55","C04":"7,19","C05":"47","C06":"85,45"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"17","C04":"2,22","C05":"14","C06":"82,35"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"1","C04":"0,13","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"11","C04":"1,43","C05":"10","C06":"90,90"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"141","C04":"18,45","C05":"113","C06":"80,14"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"21","C04":"2,74","C05":"15","C06":"71,42"},{"C01":"13","C02":"STAROSTOVIA A NEZ\u00c1VISL\u00cd KANDID\u00c1TI","C03":"1","C04":"0,13","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"4","C04":"0,52","C05":"1","C06":"25,00"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"10","C04":"1,30","C05":"10","C06":"100,00"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"76","C04":"9,94","C05":"65","C06":"85,52"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"54","C04":"7,06","C05":"41","C06":"75,92"},{"C01":"22","C02":"Magyar K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi \u00d6sszefog\u00e1s - Ma\u010farsk\u00e1 komunitn\u00e1 spolupatri\u010dnos\u0165","C03":"316","C04":"41,36","C05":"267","C06":"84,49"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"2","C04":"0,26","C05":"1","C06":"50,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"22","C04":"2,87","C05":"17","C06":"77,27"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"3","C04":"0,39","C05":"2","C06":"66,66"}]