[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"3","C04":"0,52","C05":"1","C06":"33,33"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"5","C04":"0,87","C05":"4","C06":"80,00"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"18","C04":"3,15","C05":"12","C06":"66,66"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"75","C04":"13,15","C05":"55","C06":"73,33"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"18","C04":"3,15","C05":"10","C06":"55,55"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"3","C04":"0,52","C05":"2","C06":"66,66"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"13","C04":"2,28","C05":"9","C06":"69,23"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"170","C04":"29,82","C05":"122","C06":"71,76"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"28","C04":"4,91","C05":"21","C06":"75,00"},{"C01":"13","C02":"STAROSTOVIA A NEZ\u00c1VISL\u00cd KANDID\u00c1TI","C03":"1","C04":"0,17","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"11","C04":"1,92","C05":"4","C06":"36,36"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"19","C04":"3,33","C05":"8","C06":"42,10"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"4","C04":"0,70","C05":"3","C06":"75,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"121","C04":"21,22","C05":"84","C06":"69,42"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"1","C04":"0,17","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"1","C04":"0,17","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"79","C04":"13,85","C05":"58","C06":"73,41"}]