[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"2","C04":"0,21","C05":"1","C06":"50,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"62","C04":"6,62","C05":"52","C06":"83,87"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"26","C04":"2,77","C05":"13","C06":"50,00"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"90","C04":"9,61","C05":"79","C06":"87,77"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"31","C04":"3,31","C05":"22","C06":"70,96"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"3","C04":"0,32","C05":"2","C06":"66,66"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"30","C04":"3,20","C05":"20","C06":"66,66"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"3","C04":"0,32","C05":"2","C06":"66,66"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"209","C04":"22,32","C05":"177","C06":"84,68"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"35","C04":"3,73","C05":"27","C06":"77,14"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"45","C04":"4,80","C05":"38","C06":"84,44"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"29","C04":"3,09","C05":"20","C06":"68,96"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"1","C04":"0,10","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"250","C04":"26,70","C05":"216","C06":"86,40"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"2","C04":"0,21","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"1","C04":"0,10","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"114","C04":"12,17","C05":"97","C06":"85,08"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"3","C04":"0,32","C05":"3","C06":"100,00"}]