[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"5","C04":"0,40","C05":"5","C06":"100,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"29","C04":"2,37","C05":"21","C06":"72,41"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"58","C04":"4,75","C05":"41","C06":"70,68"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"127","C04":"10,40","C05":"99","C06":"77,95"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"40","C04":"3,27","C05":"32","C06":"80,00"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"4","C04":"0,32","C05":"4","C06":"100,00"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"44","C04":"3,60","C05":"37","C06":"84,09"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"3","C04":"0,24","C05":"2","C06":"66,66"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"355","C04":"29,07","C05":"298","C06":"83,94"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"77","C04":"6,30","C05":"71","C06":"92,20"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"16","C04":"1,31","C05":"14","C06":"87,50"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"30","C04":"2,45","C05":"26","C06":"86,66"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"299","C04":"24,48","C05":"265","C06":"88,62"},{"C01":"20","C02":"SOLIDARITA - Hnutie pracuj\u00facej chudoby","C03":"2","C04":"0,16","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"1","C04":"0,08","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"3","C04":"0,24","C05":"3","C06":"100,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"125","C04":"10,23","C05":"99","C06":"79,20"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"3","C04":"0,24","C05":"3","C06":"100,00"}]