[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"1","C04":"0,07","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"35","C04":"2,59","C05":"30","C06":"85,71"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"192","C04":"14,21","C05":"143","C06":"74,47"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"71","C04":"5,25","C05":"55","C06":"77,46"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"161","C04":"11,91","C05":"119","C06":"73,91"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"17","C04":"1,25","C05":"12","C06":"70,58"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"2","C04":"0,14","C05":"1","C06":"50,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"364","C04":"26,94","C05":"314","C06":"86,26"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"213","C04":"15,76","C05":"185","C06":"86,85"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"89","C04":"6,58","C05":"76","C06":"85,39"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"31","C04":"2,29","C05":"23","C06":"74,19"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"5","C04":"0,37","C05":"4","C06":"80,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"121","C04":"8,95","C05":"103","C06":"85,12"},{"C01":"20","C02":"SOLIDARITA - Hnutie pracuj\u00facej chudoby","C03":"3","C04":"0,22","C05":"3","C06":"100,00"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"1","C04":"0,07","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"43","C04":"3,18","C05":"34","C06":"79,06"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"2","C04":"0,14","C05":"2","C06":"100,00"}]