[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"7","C04":"0,64","C05":"4","C06":"57,14"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"27","C04":"2,50","C05":"19","C06":"70,37"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"33","C04":"3,05","C05":"27","C06":"81,81"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"94","C04":"8,70","C05":"75","C06":"79,78"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"25","C04":"2,31","C05":"17","C06":"68,00"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"7","C04":"0,64","C05":"6","C06":"85,71"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"62","C04":"5,74","C05":"56","C06":"90,32"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"3","C04":"0,27","C05":"2","C06":"66,66"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"185","C04":"17,12","C05":"155","C06":"83,78"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"39","C04":"3,61","C05":"31","C06":"79,48"},{"C01":"13","C02":"STAROSTOVIA A NEZ\u00c1VISL\u00cd KANDID\u00c1TI","C03":"1","C04":"0,09","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"58","C04":"5,37","C05":"56","C06":"96,55"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"36","C04":"3,33","C05":"27","C06":"75,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"349","C04":"32,31","C05":"307","C06":"87,96"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"1","C04":"0,09","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"1","C04":"0,09","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"147","C04":"13,61","C05":"122","C06":"82,99"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"5","C04":"0,46","C05":"4","C06":"80,00"}]