[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"1","C04":"0,27","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"14","C04":"3,78","C05":"9","C06":"64,28"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"24","C04":"6,48","C05":"17","C06":"70,83"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"41","C04":"11,08","C05":"29","C06":"70,73"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"25","C04":"6,75","C05":"20","C06":"80,00"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"1","C04":"0,27","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"12","C04":"3,24","C05":"11","C06":"91,66"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"4","C04":"1,08","C05":"3","C06":"75,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"78","C04":"21,08","C05":"68","C06":"87,17"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"28","C04":"7,56","C05":"25","C06":"89,28"},{"C01":"13","C02":"STAROSTOVIA A NEZ\u00c1VISL\u00cd KANDID\u00c1TI","C03":"1","C04":"0,27","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"6","C04":"1,62","C05":"1","C06":"16,66"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"11","C04":"2,97","C05":"9","C06":"81,81"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"94","C04":"25,40","C05":"88","C06":"93,61"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"1","C04":"0,27","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"2","C04":"0,54","C05":"1","C06":"50,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"27","C04":"7,29","C05":"23","C06":"85,18"}]