[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"1","C04":"0,10","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"28","C04":"2,94","C05":"17","C06":"60,71"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"48","C04":"5,04","C05":"36","C06":"75,00"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"93","C04":"9,76","C05":"80","C06":"86,02"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"64","C04":"6,72","C05":"45","C06":"70,31"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"35","C04":"3,67","C05":"26","C06":"74,28"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"4","C04":"0,42","C05":"3","C06":"75,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"250","C04":"26,26","C05":"214","C06":"85,60"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"76","C04":"7,98","C05":"60","C06":"78,94"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"17","C04":"1,78","C05":"15","C06":"88,23"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"44","C04":"4,62","C05":"31","C06":"70,45"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"3","C04":"0,31","C05":"3","C06":"100,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"186","C04":"19,53","C05":"157","C06":"84,40"},{"C01":"20","C02":"SOLIDARITA - Hnutie pracuj\u00facej chudoby","C03":"1","C04":"0,10","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"2","C04":"0,21","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"1","C04":"0,10","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"93","C04":"9,76","C05":"78","C06":"83,87"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"6","C04":"0,63","C05":"4","C06":"66,66"}]