[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"4","C04":"0,57","C05":"2","C06":"50,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"28","C04":"4,04","C05":"24","C06":"85,71"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"28","C04":"4,04","C05":"17","C06":"60,71"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"66","C04":"9,53","C05":"49","C06":"74,24"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"27","C04":"3,90","C05":"19","C06":"70,37"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"2","C04":"0,28","C05":"1","C06":"50,00"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"30","C04":"4,33","C05":"19","C06":"63,33"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"146","C04":"21,09","C05":"123","C06":"84,24"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"19","C04":"2,74","C05":"9","C06":"47,36"},{"C01":"13","C02":"STAROSTOVIA A NEZ\u00c1VISL\u00cd KANDID\u00c1TI","C03":"1","C04":"0,14","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"17","C04":"2,45","C05":"14","C06":"82,35"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"35","C04":"5,05","C05":"26","C06":"74,28"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"1","C04":"0,14","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"199","C04":"28,75","C05":"171","C06":"85,92"},{"C01":"20","C02":"SOLIDARITA - Hnutie pracuj\u00facej chudoby","C03":"1","C04":"0,14","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"2","C04":"0,28","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"1","C04":"0,14","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"85","C04":"12,28","C05":"70","C06":"82,35"}]