[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"3","C04":"0,20","C05":"3","C06":"100,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"55","C04":"3,71","C05":"34","C06":"61,81"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"116","C04":"7,82","C05":"104","C06":"89,65"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"125","C04":"8,43","C05":"99","C06":"79,20"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"44","C04":"2,96","C05":"33","C06":"75,00"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"5","C04":"0,33","C05":"4","C06":"80,00"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"72","C04":"4,85","C05":"63","C06":"87,50"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"384","C04":"25,91","C05":"332","C06":"86,45"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"92","C04":"6,20","C05":"73","C06":"79,34"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"54","C04":"3,64","C05":"35","C06":"64,81"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"73","C04":"4,92","C05":"67","C06":"91,78"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"2","C04":"0,13","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"331","C04":"22,33","C05":"282","C06":"85,19"},{"C01":"20","C02":"SOLIDARITA - Hnutie pracuj\u00facej chudoby","C03":"2","C04":"0,13","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"1","C04":"0,06","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"22","C02":"Magyar K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi \u00d6sszefog\u00e1s - Ma\u010farsk\u00e1 komunitn\u00e1 spolupatri\u010dnos\u0165","C03":"2","C04":"0,13","C05":"1","C06":"50,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"121","C04":"8,16","C05":"105","C06":"86,77"}]