[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"1","C04":"0,08","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"34","C04":"2,87","C05":"26","C06":"76,47"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"68","C04":"5,74","C05":"54","C06":"79,41"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"102","C04":"8,62","C05":"76","C06":"74,50"},{"C01":"5","C02":"Slovensk\u00e9 Hnutie Obrody","C03":"1","C04":"0,08","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"42","C04":"3,55","C05":"36","C06":"85,71"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"1","C04":"0,08","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"51","C04":"4,31","C05":"40","C06":"78,43"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"298","C04":"25,19","C05":"246","C06":"82,55"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"59","C04":"4,98","C05":"51","C06":"86,44"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"31","C04":"2,62","C05":"23","C06":"74,19"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"59","C04":"4,98","C05":"47","C06":"79,66"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"241","C04":"20,37","C05":"203","C06":"84,23"},{"C01":"20","C02":"SOLIDARITA - Hnutie pracuj\u00facej chudoby","C03":"1","C04":"0,08","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"1","C04":"0,08","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"4","C04":"0,33","C05":"4","C06":"100,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"182","C04":"15,38","C05":"146","C06":"80,21"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"7","C04":"0,59","C05":"5","C06":"71,42"}]