[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"4","C04":"0,23","C05":"4","C06":"100,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"80","C04":"4,66","C05":"63","C06":"78,75"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"123","C04":"7,16","C05":"107","C06":"86,99"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"91","C04":"5,30","C05":"72","C06":"79,12"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"82","C04":"4,77","C05":"56","C06":"68,29"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"3","C04":"0,17","C05":"2","C06":"66,66"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"97","C04":"5,65","C05":"72","C06":"74,22"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"5","C04":"0,29","C05":"4","C06":"80,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"408","C04":"23,77","C05":"350","C06":"85,78"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"90","C04":"5,24","C05":"75","C06":"83,33"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"57","C04":"3,32","C05":"47","C06":"82,45"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"78","C04":"4,54","C05":"63","C06":"80,76"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"422","C04":"24,59","C05":"364","C06":"86,25"},{"C01":"20","C02":"SOLIDARITA - Hnutie pracuj\u00facej chudoby","C03":"1","C04":"0,05","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"2","C04":"0,11","C05":"1","C06":"50,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"1","C04":"0,05","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"162","C04":"9,44","C05":"128","C06":"79,01"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"10","C04":"0,58","C05":"5","C06":"50,00"}]