[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"2","C04":"0,22","C05":"1","C06":"50,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"21","C04":"2,39","C05":"16","C06":"76,19"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"59","C04":"6,73","C05":"35","C06":"59,32"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"100","C04":"11,41","C05":"72","C06":"72,00"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"81","C04":"9,24","C05":"57","C06":"70,37"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"9","C04":"1,02","C05":"7","C06":"77,77"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"23","C04":"2,62","C05":"15","C06":"65,21"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"4","C04":"0,45","C05":"2","C06":"50,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"268","C04":"30,59","C05":"217","C06":"80,97"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"43","C04":"4,90","C05":"32","C06":"74,41"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"51","C04":"5,82","C05":"35","C06":"68,62"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"27","C04":"3,08","C05":"21","C06":"77,77"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"2","C04":"0,22","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"109","C04":"12,44","C05":"86","C06":"78,89"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"1","C04":"0,11","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"1","C04":"0,11","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"68","C04":"7,76","C05":"51","C06":"75,00"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"7","C04":"0,79","C05":"3","C06":"42,85"}]