[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"3","C04":"0,41","C05":"1","C06":"33,33"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"19","C04":"2,64","C05":"14","C06":"73,68"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"18","C04":"2,50","C05":"13","C06":"72,22"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"59","C04":"8,20","C05":"45","C06":"76,27"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"44","C04":"6,11","C05":"36","C06":"81,81"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"2","C04":"0,27","C05":"1","C06":"50,00"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"5","C04":"0,69","C05":"5","C06":"100,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"118","C04":"16,41","C05":"99","C06":"83,89"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"28","C04":"3,89","C05":"21","C06":"75,00"},{"C01":"13","C02":"STAROSTOVIA A NEZ\u00c1VISL\u00cd KANDID\u00c1TI","C03":"1","C04":"0,13","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"3","C04":"0,41","C05":"1","C06":"33,33"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"23","C04":"3,19","C05":"22","C06":"95,65"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"109","C04":"15,15","C05":"86","C06":"78,89"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"75","C04":"10,43","C05":"62","C06":"82,66"},{"C01":"22","C02":"Magyar K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi \u00d6sszefog\u00e1s - Ma\u010farsk\u00e1 komunitn\u00e1 spolupatri\u010dnos\u0165","C03":"196","C04":"27,26","C05":"160","C06":"81,63"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"1","C04":"0,13","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"15","C04":"2,08","C05":"9","C06":"60,00"}]