[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"2","C04":"0,21","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"26","C04":"2,77","C05":"14","C06":"53,84"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"56","C04":"5,98","C05":"39","C06":"69,64"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"74","C04":"7,90","C05":"60","C06":"81,08"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"45","C04":"4,80","C05":"30","C06":"66,66"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"6","C04":"0,64","C05":"5","C06":"83,33"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"47","C04":"5,02","C05":"32","C06":"68,08"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"4","C04":"0,42","C05":"1","C06":"25,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"195","C04":"20,83","C05":"147","C06":"75,38"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"72","C04":"7,69","C05":"57","C06":"79,16"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"64","C04":"6,83","C05":"33","C06":"51,56"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"26","C04":"2,77","C05":"26","C06":"100,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"219","C04":"23,39","C05":"165","C06":"75,34"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"1","C04":"0,10","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"22","C02":"Magyar K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi \u00d6sszefog\u00e1s - Ma\u010farsk\u00e1 komunitn\u00e1 spolupatri\u010dnos\u0165","C03":"1","C04":"0,10","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"2","C04":"0,21","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"84","C04":"8,97","C05":"63","C06":"75,00"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"12","C04":"1,28","C05":"6","C06":"50,00"}]