[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"2","C04":"0,40","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"15","C04":"3,04","C05":"15","C06":"100,00"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"40","C04":"8,11","C05":"40","C06":"100,00"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"58","C04":"11,76","C05":"58","C06":"100,00"},{"C01":"5","C02":"Slovensk\u00e9 Hnutie Obrody","C03":"2","C04":"0,40","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"32","C04":"6,49","C05":"32","C06":"100,00"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"4","C04":"0,81","C05":"4","C06":"100,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"157","C04":"31,84","C05":"157","C06":"100,00"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"28","C04":"5,67","C05":"28","C06":"100,00"},{"C01":"13","C02":"STAROSTOVIA A NEZ\u00c1VISL\u00cd KANDID\u00c1TI","C03":"1","C04":"0,20","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"4","C04":"0,81","C05":"4","C06":"100,00"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"14","C04":"2,83","C05":"14","C06":"100,00"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"30","C04":"6,08","C05":"30","C06":"100,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"44","C04":"8,92","C05":"44","C06":"100,00"},{"C01":"22","C02":"Magyar K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi \u00d6sszefog\u00e1s - Ma\u010farsk\u00e1 komunitn\u00e1 spolupatri\u010dnos\u0165","C03":"38","C04":"7,70","C05":"38","C06":"100,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"1","C04":"0,20","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"16","C04":"3,24","C05":"16","C06":"100,00"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"7","C04":"1,41","C05":"7","C06":"100,00"}]