[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"1","C04":"0,16","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"6","C04":"0,99","C05":"4","C06":"66,66"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"28","C04":"4,64","C05":"17","C06":"60,71"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"38","C04":"6,30","C05":"35","C06":"92,10"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"44","C04":"7,29","C05":"23","C06":"52,27"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"1","C04":"0,16","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"5","C04":"0,82","C05":"5","C06":"100,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"173","C04":"28,68","C05":"142","C06":"82,08"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"45","C04":"7,46","C05":"37","C06":"82,22"},{"C01":"13","C02":"STAROSTOVIA A NEZ\u00c1VISL\u00cd KANDID\u00c1TI","C03":"2","C04":"0,33","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"8","C04":"1,32","C05":"6","C06":"75,00"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"7","C04":"1,16","C05":"4","C06":"57,14"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"68","C04":"11,27","C05":"55","C06":"80,88"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"28","C04":"4,64","C05":"25","C06":"89,28"},{"C01":"22","C02":"Magyar K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi \u00d6sszefog\u00e1s - Ma\u010farsk\u00e1 komunitn\u00e1 spolupatri\u010dnos\u0165","C03":"131","C04":"21,72","C05":"111","C06":"84,73"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"15","C04":"2,48","C05":"14","C06":"93,33"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"3","C04":"0,49","C05":"1","C06":"33,33"}]