[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"2","C04":"0,22","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"20","C04":"2,29","C05":"13","C06":"65,00"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"87","C04":"10,00","C05":"68","C06":"78,16"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"78","C04":"8,96","C05":"71","C06":"91,02"},{"C01":"5","C02":"Slovensk\u00e9 Hnutie Obrody","C03":"2","C04":"0,22","C05":"1","C06":"50,00"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"47","C04":"5,40","C05":"35","C06":"74,46"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"24","C04":"2,75","C05":"16","C06":"66,66"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"291","C04":"33,44","C05":"246","C06":"84,53"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"85","C04":"9,77","C05":"67","C06":"78,82"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"32","C04":"3,67","C05":"25","C06":"78,12"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"17","C04":"1,95","C05":"13","C06":"76,47"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"1","C04":"0,11","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"118","C04":"13,56","C05":"94","C06":"79,66"},{"C01":"20","C02":"SOLIDARITA - Hnutie pracuj\u00facej chudoby","C03":"3","C04":"0,34","C05":"3","C06":"100,00"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"1","C04":"0,11","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"22","C02":"Magyar K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi \u00d6sszefog\u00e1s - Ma\u010farsk\u00e1 komunitn\u00e1 spolupatri\u010dnos\u0165","C03":"3","C04":"0,34","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"53","C04":"6,09","C05":"47","C06":"88,67"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"6","C04":"0,68","C05":"3","C06":"50,00"}]