[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"1","C04":"0,12","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"8","C04":"0,97","C05":"7","C06":"87,50"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"83","C04":"10,14","C05":"65","C06":"78,31"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"62","C04":"7,57","C05":"47","C06":"75,80"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"69","C04":"8,43","C05":"51","C06":"73,91"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"3","C04":"0,36","C05":"2","C06":"66,66"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"18","C04":"2,20","C05":"12","C06":"66,66"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"282","C04":"34,47","C05":"233","C06":"82,62"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"61","C04":"7,45","C05":"45","C06":"73,77"},{"C01":"13","C02":"STAROSTOVIA A NEZ\u00c1VISL\u00cd KANDID\u00c1TI","C03":"1","C04":"0,12","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"43","C04":"5,25","C05":"36","C06":"83,72"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"23","C04":"2,81","C05":"17","C06":"73,91"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"1","C04":"0,12","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"114","C04":"13,93","C05":"93","C06":"81,57"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"1","C04":"0,12","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"2","C04":"0,24","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"41","C04":"5,01","C05":"37","C06":"90,24"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"5","C04":"0,61","C05":"4","C06":"80,00"}]