[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"3","C04":"0,69","C05":"1","C06":"33,33"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"14","C04":"3,22","C05":"11","C06":"78,57"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"25","C04":"5,76","C05":"17","C06":"68,00"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"45","C04":"10,36","C05":"35","C06":"77,77"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"9","C04":"2,07","C05":"6","C06":"66,66"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"12","C04":"2,76","C05":"12","C06":"100,00"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"1","C04":"0,23","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"88","C04":"20,27","C05":"71","C06":"80,68"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"29","C04":"6,68","C05":"23","C06":"79,31"},{"C01":"13","C02":"STAROSTOVIA A NEZ\u00c1VISL\u00cd KANDID\u00c1TI","C03":"1","C04":"0,23","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"12","C04":"2,76","C05":"10","C06":"83,33"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"21","C04":"4,83","C05":"14","C06":"66,66"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"1","C04":"0,23","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"118","C04":"27,18","C05":"97","C06":"82,20"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"1","C04":"0,23","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"53","C04":"12,21","C05":"43","C06":"81,13"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"1","C04":"0,23","C05":"0","C06":"0,00"}]