[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"1","C04":"0,17","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"9","C04":"1,53","C05":"7","C06":"77,77"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"52","C04":"8,87","C05":"40","C06":"76,92"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"39","C04":"6,65","C05":"30","C06":"76,92"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"52","C04":"8,87","C05":"35","C06":"67,30"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"18","C04":"3,07","C05":"13","C06":"72,22"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"8","C04":"1,36","C05":"8","C06":"100,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"146","C04":"24,91","C05":"119","C06":"81,50"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"69","C04":"11,77","C05":"47","C06":"68,11"},{"C01":"14","C02":"99 % - ob\u010diansky hlas","C03":"1","C04":"0,17","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"18","C04":"3,07","C05":"18","C06":"100,00"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"17","C04":"2,90","C05":"14","C06":"82,35"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"2","C04":"0,34","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"116","C04":"19,79","C05":"93","C06":"80,17"},{"C01":"20","C02":"SOLIDARITA - Hnutie pracuj\u00facej chudoby","C03":"1","C04":"0,17","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"2","C04":"0,34","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"33","C04":"5,63","C05":"27","C06":"81,81"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"2","C04":"0,34","C05":"1","C06":"50,00"}]