[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"2","C04":"0,29","C05":"1","C06":"50,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"16","C04":"2,34","C05":"10","C06":"62,50"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"51","C04":"7,48","C05":"38","C06":"74,50"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"51","C04":"7,48","C05":"36","C06":"70,58"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"37","C04":"5,43","C05":"25","C06":"67,56"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"32","C04":"4,69","C05":"22","C06":"68,75"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"1","C04":"0,14","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"185","C04":"27,16","C05":"149","C06":"80,54"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"79","C04":"11,60","C05":"62","C06":"78,48"},{"C01":"13","C02":"STAROSTOVIA A NEZ\u00c1VISL\u00cd KANDID\u00c1TI","C03":"1","C04":"0,14","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"34","C04":"4,99","C05":"26","C06":"76,47"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"23","C04":"3,37","C05":"21","C06":"91,30"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"126","C04":"18,50","C05":"107","C06":"84,92"},{"C01":"20","C02":"SOLIDARITA - Hnutie pracuj\u00facej chudoby","C03":"1","C04":"0,14","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"1","C04":"0,14","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"1","C04":"0,14","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"35","C04":"5,13","C05":"26","C06":"74,28"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"5","C04":"0,73","C05":"3","C06":"60,00"}]