[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"2","C04":"0,26","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"17","C04":"2,24","C05":"11","C06":"64,70"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"52","C04":"6,86","C05":"30","C06":"57,69"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"81","C04":"10,68","C05":"53","C06":"65,43"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"21","C04":"2,77","C05":"14","C06":"66,66"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"17","C04":"2,24","C05":"11","C06":"64,70"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"2","C04":"0,26","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"221","C04":"29,15","C05":"187","C06":"84,61"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"43","C04":"5,67","C05":"31","C06":"72,09"},{"C01":"13","C02":"STAROSTOVIA A NEZ\u00c1VISL\u00cd KANDID\u00c1TI","C03":"1","C04":"0,13","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"14","C02":"99 % - ob\u010diansky hlas","C03":"1","C04":"0,13","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"53","C04":"6,99","C05":"48","C06":"90,56"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"36","C04":"4,74","C05":"28","C06":"77,77"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"152","C04":"20,05","C05":"132","C06":"86,84"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"3","C04":"0,39","C05":"3","C06":"100,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"1","C04":"0,13","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"49","C04":"6,46","C05":"38","C06":"77,55"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"6","C04":"0,79","C05":"3","C06":"50,00"}]