[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"1","C04":"0,39","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"8","C04":"3,12","C05":"6","C06":"75,00"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"12","C04":"4,68","C05":"10","C06":"83,33"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"20","C04":"7,81","C05":"19","C06":"95,00"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"10","C04":"3,90","C05":"6","C06":"60,00"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"8","C04":"3,12","C05":"7","C06":"87,50"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"1","C04":"0,39","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"66","C04":"25,78","C05":"51","C06":"77,27"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"9","C04":"3,51","C05":"7","C06":"77,77"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"3","C04":"1,17","C05":"1","C06":"33,33"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"5","C04":"1,95","C05":"4","C06":"80,00"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"2","C04":"0,78","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"75","C04":"29,29","C05":"66","C06":"88,00"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"1","C04":"0,39","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"2","C04":"0,78","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"30","C04":"11,71","C05":"23","C06":"76,66"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"3","C04":"1,17","C05":"3","C06":"100,00"}]