[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"1","C04":"0,14","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"17","C04":"2,52","C05":"13","C06":"76,47"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"39","C04":"5,79","C05":"28","C06":"71,79"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"57","C04":"8,46","C05":"41","C06":"71,92"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"53","C04":"7,87","C05":"46","C06":"86,79"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"25","C04":"3,71","C05":"18","C06":"72,00"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"1","C04":"0,14","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"189","C04":"28,08","C05":"167","C06":"88,35"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"50","C04":"7,42","C05":"42","C06":"84,00"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"26","C04":"3,86","C05":"21","C06":"80,76"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"26","C04":"3,86","C05":"21","C06":"80,76"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"2","C04":"0,29","C05":"1","C06":"50,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"120","C04":"17,83","C05":"95","C06":"79,16"},{"C01":"20","C02":"SOLIDARITA - Hnutie pracuj\u00facej chudoby","C03":"1","C04":"0,14","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"1","C04":"0,14","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"57","C04":"8,46","C05":"49","C06":"85,96"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"8","C04":"1,18","C05":"6","C06":"75,00"}]