[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"1","C04":"0,12","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"14","C04":"1,74","C05":"10","C06":"71,42"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"73","C04":"9,07","C05":"53","C06":"72,60"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"75","C04":"9,32","C05":"65","C06":"86,66"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"70","C04":"8,70","C05":"56","C06":"80,00"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"1","C04":"0,12","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"7","C04":"0,87","C05":"7","C06":"100,00"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"1","C04":"0,12","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"268","C04":"33,33","C05":"226","C06":"84,32"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"78","C04":"9,70","C05":"69","C06":"88,46"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"22","C04":"2,73","C05":"20","C06":"90,90"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"19","C04":"2,36","C05":"17","C06":"89,47"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"30","C04":"3,73","C05":"28","C06":"93,33"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"58","C04":"7,21","C05":"51","C06":"87,93"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"1","C04":"0,12","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"22","C02":"Magyar K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi \u00d6sszefog\u00e1s - Ma\u010farsk\u00e1 komunitn\u00e1 spolupatri\u010dnos\u0165","C03":"50","C04":"6,21","C05":"41","C06":"82,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"2","C04":"0,24","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"34","C04":"4,22","C05":"30","C06":"88,23"}]