[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"2","C04":"0,25","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"20","C04":"2,51","C05":"11","C06":"55,00"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"35","C04":"4,40","C05":"26","C06":"74,28"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"93","C04":"11,69","C05":"70","C06":"75,26"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"41","C04":"5,15","C05":"27","C06":"65,85"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"2","C04":"0,25","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"10","C04":"1,25","C05":"7","C06":"70,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"279","C04":"35,09","C05":"223","C06":"79,92"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"38","C04":"4,77","C05":"33","C06":"86,84"},{"C01":"13","C02":"STAROSTOVIA A NEZ\u00c1VISL\u00cd KANDID\u00c1TI","C03":"1","C04":"0,12","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"18","C04":"2,26","C05":"15","C06":"83,33"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"19","C04":"2,38","C05":"17","C06":"89,47"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"4","C04":"0,50","C05":"3","C06":"75,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"157","C04":"19,74","C05":"131","C06":"83,43"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"1","C04":"0,12","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"75","C04":"9,43","C05":"63","C06":"84,00"}]