[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"4","C04":"0,91","C05":"3","C06":"75,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"14","C04":"3,21","C05":"8","C06":"57,14"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"11","C04":"2,52","C05":"9","C06":"81,81"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"42","C04":"9,63","C05":"36","C06":"85,71"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"16","C04":"3,66","C05":"13","C06":"81,25"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"1","C04":"0,22","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"14","C04":"3,21","C05":"12","C06":"85,71"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"96","C04":"22,01","C05":"74","C06":"77,08"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"32","C04":"7,33","C05":"23","C06":"71,87"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"23","C04":"5,27","C05":"21","C06":"91,30"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"12","C04":"2,75","C05":"11","C06":"91,66"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"1","C04":"0,22","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"90","C04":"20,64","C05":"83","C06":"92,22"},{"C01":"20","C02":"SOLIDARITA - Hnutie pracuj\u00facej chudoby","C03":"1","C04":"0,22","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"1","C04":"0,22","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"70","C04":"16,05","C05":"59","C06":"84,28"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"8","C04":"1,83","C05":"4","C06":"50,00"}]