[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"4","C04":"0,58","C05":"3","C06":"75,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"40","C04":"5,82","C05":"35","C06":"87,50"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"36","C04":"5,24","C05":"25","C06":"69,44"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"60","C04":"8,73","C05":"49","C06":"81,66"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"9","C04":"1,31","C05":"5","C06":"55,55"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"1","C04":"0,14","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"38","C04":"5,53","C05":"27","C06":"71,05"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"112","C04":"16,30","C05":"94","C06":"83,92"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"35","C04":"5,09","C05":"33","C06":"94,28"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"15","C04":"2,18","C05":"12","C06":"80,00"},{"C01":"16","C02":"Slovensk\u00e1 liga","C03":"1","C04":"0,14","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"31","C04":"4,51","C05":"23","C06":"74,19"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"227","C04":"33,04","C05":"212","C06":"93,39"},{"C01":"20","C02":"SOLIDARITA - Hnutie pracuj\u00facej chudoby","C03":"1","C04":"0,14","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"1","C04":"0,14","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"2","C04":"0,29","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"74","C04":"10,77","C05":"71","C06":"95,94"}]