[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"1","C04":"0,11","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"29","C04":"3,36","C05":"23","C06":"79,31"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"55","C04":"6,38","C05":"41","C06":"74,54"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"91","C04":"10,56","C05":"67","C06":"73,62"},{"C01":"5","C02":"Slovensk\u00e9 Hnutie Obrody","C03":"2","C04":"0,23","C05":"1","C06":"50,00"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"36","C04":"4,18","C05":"30","C06":"83,33"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"50","C04":"5,80","C05":"35","C06":"70,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"188","C04":"21,83","C05":"146","C06":"77,65"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"71","C04":"8,24","C05":"58","C06":"81,69"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"27","C04":"3,13","C05":"17","C06":"62,96"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"27","C04":"3,13","C05":"25","C06":"92,59"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"2","C04":"0,23","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"174","C04":"20,20","C05":"144","C06":"82,75"},{"C01":"20","C02":"SOLIDARITA - Hnutie pracuj\u00facej chudoby","C03":"2","C04":"0,23","C05":"1","C06":"50,00"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"1","C04":"0,11","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"1","C04":"0,11","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"96","C04":"11,14","C05":"73","C06":"76,04"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"8","C04":"0,92","C05":"6","C06":"75,00"}]