[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"5","C04":"0,60","C05":"2","C06":"40,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"38","C04":"4,60","C05":"33","C06":"86,84"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"40","C04":"4,84","C05":"36","C06":"90,00"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"71","C04":"8,59","C05":"45","C06":"63,38"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"22","C04":"2,66","C05":"17","C06":"77,27"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"36","C04":"4,35","C05":"23","C06":"63,88"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"2","C04":"0,24","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"207","C04":"25,06","C05":"176","C06":"85,02"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"41","C04":"4,96","C05":"33","C06":"80,48"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"45","C04":"5,44","C05":"33","C06":"73,33"},{"C01":"16","C02":"Slovensk\u00e1 liga","C03":"1","C04":"0,12","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"42","C04":"5,08","C05":"35","C06":"83,33"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"2","C04":"0,24","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"164","C04":"19,85","C05":"137","C06":"83,53"},{"C01":"20","C02":"SOLIDARITA - Hnutie pracuj\u00facej chudoby","C03":"2","C04":"0,24","C05":"1","C06":"50,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"1","C04":"0,12","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"99","C04":"11,98","C05":"80","C06":"80,80"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"8","C04":"0,96","C05":"5","C06":"62,50"}]