[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"1","C04":"0,14","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"17","C04":"2,48","C05":"15","C06":"88,23"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"62","C04":"9,05","C05":"46","C06":"74,19"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"72","C04":"10,51","C05":"57","C06":"79,16"},{"C01":"5","C02":"Slovensk\u00e9 Hnutie Obrody","C03":"2","C04":"0,29","C05":"1","C06":"50,00"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"28","C04":"4,08","C05":"22","C06":"78,57"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"1","C04":"0,14","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"18","C04":"2,62","C05":"12","C06":"66,66"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"1","C04":"0,14","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"188","C04":"27,44","C05":"162","C06":"86,17"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"64","C04":"9,34","C05":"52","C06":"81,25"},{"C01":"13","C02":"STAROSTOVIA A NEZ\u00c1VISL\u00cd KANDID\u00c1TI","C03":"2","C04":"0,29","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"26","C04":"3,79","C05":"20","C06":"76,92"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"35","C04":"5,10","C05":"30","C06":"85,71"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"97","C04":"14,16","C05":"76","C06":"78,35"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"2","C04":"0,29","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"2","C04":"0,29","C05":"1","C06":"50,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"58","C04":"8,46","C05":"48","C06":"82,75"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"9","C04":"1,31","C05":"6","C06":"66,66"}]