[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"1","C04":"0,08","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"36","C04":"3,12","C05":"32","C06":"88,88"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"43","C04":"3,73","C05":"28","C06":"65,11"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"102","C04":"8,85","C05":"76","C06":"74,50"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"24","C04":"2,08","C05":"19","C06":"79,16"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"8","C04":"0,69","C05":"5","C06":"62,50"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"57","C04":"4,94","C05":"36","C06":"63,15"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"252","C04":"21,87","C05":"202","C06":"80,15"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"36","C04":"3,12","C05":"25","C06":"69,44"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"115","C04":"9,98","C05":"111","C06":"96,52"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"33","C04":"2,86","C05":"25","C06":"75,75"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"1","C04":"0,08","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"283","C04":"24,56","C05":"242","C06":"85,51"},{"C01":"20","C02":"SOLIDARITA - Hnutie pracuj\u00facej chudoby","C03":"3","C04":"0,26","C05":"2","C06":"66,66"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"1","C04":"0,08","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"1","C04":"0,08","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"153","C04":"13,28","C05":"120","C06":"78,43"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"3","C04":"0,26","C05":"2","C06":"66,66"}]