[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"1","C04":"0,29","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"10","C04":"2,94","C05":"8","C06":"80,00"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"14","C04":"4,12","C05":"11","C06":"78,57"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"43","C04":"12,68","C05":"35","C06":"81,39"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"18","C04":"5,30","C05":"13","C06":"72,22"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"3","C04":"0,88","C05":"2","C06":"66,66"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"19","C04":"5,60","C05":"15","C06":"78,94"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"78","C04":"23,00","C05":"64","C06":"82,05"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"17","C04":"5,01","C05":"13","C06":"76,47"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"34","C04":"10,02","C05":"29","C06":"85,29"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"9","C04":"2,65","C05":"7","C06":"77,77"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"2","C04":"0,58","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"49","C04":"14,45","C05":"42","C06":"85,71"},{"C01":"20","C02":"SOLIDARITA - Hnutie pracuj\u00facej chudoby","C03":"4","C04":"1,17","C05":"4","C06":"100,00"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"1","C04":"0,29","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"35","C04":"10,32","C05":"34","C06":"97,14"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"2","C04":"0,58","C05":"2","C06":"100,00"}]