[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"1","C04":"0,10","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"32","C04":"3,48","C05":"25","C06":"78,12"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"85","C04":"9,25","C05":"70","C06":"82,35"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"90","C04":"9,80","C05":"65","C06":"72,22"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"59","C04":"6,42","C05":"46","C06":"77,96"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"18","C04":"1,96","C05":"14","C06":"77,77"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"3","C04":"0,32","C05":"3","C06":"100,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"274","C04":"29,84","C05":"236","C06":"86,13"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"102","C04":"11,11","C05":"82","C06":"80,39"},{"C01":"13","C02":"STAROSTOVIA A NEZ\u00c1VISL\u00cd KANDID\u00c1TI","C03":"1","C04":"0,10","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"28","C04":"3,05","C05":"26","C06":"92,85"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"37","C04":"4,03","C05":"33","C06":"89,18"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"16","C04":"1,74","C05":"13","C06":"81,25"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"92","C04":"10,02","C05":"79","C06":"85,86"},{"C01":"20","C02":"SOLIDARITA - Hnutie pracuj\u00facej chudoby","C03":"3","C04":"0,32","C05":"1","C06":"33,33"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"1","C04":"0,10","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"22","C02":"Magyar K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi \u00d6sszefog\u00e1s - Ma\u010farsk\u00e1 komunitn\u00e1 spolupatri\u010dnos\u0165","C03":"4","C04":"0,43","C05":"1","C06":"25,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"72","C04":"7,84","C05":"59","C06":"81,94"}]