[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"3","C04":"0,54","C05":"1","C06":"33,33"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"32","C04":"5,82","C05":"23","C06":"71,87"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"45","C04":"8,19","C05":"30","C06":"66,66"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"39","C04":"7,10","C05":"29","C06":"74,35"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"38","C04":"6,92","C05":"20","C06":"52,63"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"1","C04":"0,18","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"23","C04":"4,18","C05":"18","C06":"78,26"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"152","C04":"27,68","C05":"125","C06":"82,23"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"50","C04":"9,10","C05":"41","C06":"82,00"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"18","C04":"3,27","C05":"12","C06":"66,66"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"12","C04":"2,18","C05":"10","C06":"83,33"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"6","C04":"1,09","C05":"6","C06":"100,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"90","C04":"16,39","C05":"71","C06":"78,88"},{"C01":"20","C02":"SOLIDARITA - Hnutie pracuj\u00facej chudoby","C03":"1","C04":"0,18","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"2","C04":"0,36","C05":"1","C06":"50,00"},{"C01":"22","C02":"Magyar K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi \u00d6sszefog\u00e1s - Ma\u010farsk\u00e1 komunitn\u00e1 spolupatri\u010dnos\u0165","C03":"2","C04":"0,36","C05":"1","C06":"50,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"31","C04":"5,64","C05":"25","C06":"80,64"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"4","C04":"0,72","C05":"2","C06":"50,00"}]