[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"1","C04":"0,15","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"15","C04":"2,27","C05":"11","C06":"73,33"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"72","C04":"10,94","C05":"61","C06":"84,72"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"26","C04":"3,95","C05":"20","C06":"76,92"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"77","C04":"11,70","C05":"67","C06":"87,01"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"1","C04":"0,15","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"13","C04":"1,97","C05":"10","C06":"76,92"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"1","C04":"0,15","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"145","C04":"22,03","C05":"139","C06":"95,86"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"113","C04":"17,17","C05":"93","C06":"82,30"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"37","C04":"5,62","C05":"29","C06":"78,37"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"12","C04":"1,82","C05":"12","C06":"100,00"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"5","C04":"0,75","C05":"5","C06":"100,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"108","C04":"16,41","C05":"92","C06":"85,18"},{"C01":"22","C02":"Magyar K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi \u00d6sszefog\u00e1s - Ma\u010farsk\u00e1 komunitn\u00e1 spolupatri\u010dnos\u0165","C03":"1","C04":"0,15","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"23","C02":"Pr\u00e1ca slovensk\u00e9ho n\u00e1roda","C03":"1","C04":"0,15","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"28","C04":"4,25","C05":"22","C06":"78,57"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"2","C04":"0,30","C05":"2","C06":"100,00"}]