[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"1","C04":"0,15","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"21","C04":"3,34","C05":"16","C06":"76,19"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"98","C04":"15,60","C05":"87","C06":"88,77"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"37","C04":"5,89","C05":"31","C06":"83,78"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"52","C04":"8,28","C05":"44","C06":"84,61"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"8","C04":"1,27","C05":"8","C06":"100,00"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"4","C04":"0,63","C05":"3","C06":"75,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"139","C04":"22,13","C05":"120","C06":"86,33"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"81","C04":"12,89","C05":"72","C06":"88,88"},{"C01":"13","C02":"STAROSTOVIA A NEZ\u00c1VISL\u00cd KANDID\u00c1TI","C03":"1","C04":"0,15","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"18","C04":"2,86","C05":"16","C06":"88,88"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"16","C04":"2,54","C05":"11","C06":"68,75"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"5","C04":"0,79","C05":"4","C06":"80,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"106","C04":"16,87","C05":"89","C06":"83,96"},{"C01":"21","C02":"HLAS \u013dUDU","C03":"3","C04":"0,47","C05":"3","C06":"100,00"},{"C01":"22","C02":"Magyar K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi \u00d6sszefog\u00e1s - Ma\u010farsk\u00e1 komunitn\u00e1 spolupatri\u010dnos\u0165","C03":"2","C04":"0,31","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"29","C04":"4,61","C05":"26","C06":"89,65"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"7","C04":"1,11","C05":"5","C06":"71,42"}]