[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"1","C04":"0,14","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"29","C04":"4,09","C05":"23","C06":"79,31"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"83","C04":"11,72","C05":"60","C06":"72,28"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"27","C04":"3,81","C05":"23","C06":"85,18"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"87","C04":"12,28","C05":"71","C06":"81,60"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"10","C04":"1,41","C05":"6","C06":"60,00"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"1","C04":"0,14","C05":"1","C06":"100,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"167","C04":"23,58","C05":"152","C06":"91,01"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"99","C04":"13,98","C05":"81","C06":"81,81"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"36","C04":"5,08","C05":"31","C06":"86,11"},{"C01":"16","C02":"Slovensk\u00e1 liga","C03":"5","C04":"0,70","C05":"5","C06":"100,00"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"20","C04":"2,82","C05":"18","C06":"90,00"},{"C01":"18","C02":"MOST - H\u00cdD","C03":"2","C04":"0,28","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"113","C04":"15,96","C05":"97","C06":"85,84"},{"C01":"22","C02":"Magyar K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi \u00d6sszefog\u00e1s - Ma\u010farsk\u00e1 komunitn\u00e1 spolupatri\u010dnos\u0165","C03":"2","C04":"0,28","C05":"2","C06":"100,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"23","C04":"3,24","C05":"19","C06":"82,60"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"3","C04":"0,42","C05":"0","C06":"0,00"}]