[{"C01":"1","C02":"Slovensk\u00e1 \u013eudov\u00e1 strana Andreja Hlinku","C03":"2","C04":"0,35","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"2","C02":"DOBR\u00c1 VO\u013dBA","C03":"18","C04":"3,18","C05":"14","C06":"77,77"},{"C01":"3","C02":"Sloboda a Solidarita","C03":"30","C04":"5,30","C05":"14","C06":"46,66"},{"C01":"4","C02":"SME RODINA","C03":"52","C04":"9,18","C05":"40","C06":"76,92"},{"C01":"6","C02":"ZA \u013dUD\u00cd","C03":"32","C04":"5,65","C05":"25","C06":"78,12"},{"C01":"7","C02":"M\u00c1ME TOHO DOS\u0164 !","C03":"3","C04":"0,53","C05":"1","C06":"33,33"},{"C01":"9","C02":"Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 strana","C03":"13","C04":"2,29","C05":"12","C06":"92,30"},{"C01":"10","C02":"Demokratick\u00e1 strana","C03":"1","C04":"0,17","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"11","C02":"OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti (O\u013dANO), NOVA, Kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania (K\u00da), ZMENA ZDOLA","C03":"137","C04":"24,20","C05":"121","C06":"88,32"},{"C01":"12","C02":"Koal\u00edcia Progres\u00edvne Slovensko a SPOLU - ob\u010dianska demokracia","C03":"23","C04":"4,06","C05":"17","C06":"73,91"},{"C01":"15","C02":"Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie","C03":"45","C04":"7,95","C05":"30","C06":"66,66"},{"C01":"17","C02":"VLAS\u0164","C03":"19","C04":"3,35","C05":"13","C06":"68,42"},{"C01":"19","C02":"SMER - soci\u00e1lna demokracia","C03":"92","C04":"16,25","C05":"81","C06":"88,04"},{"C01":"20","C02":"SOLIDARITA - Hnutie pracuj\u00facej chudoby","C03":"6","C04":"1,06","C05":"6","C06":"100,00"},{"C01":"22","C02":"Magyar K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi \u00d6sszefog\u00e1s - Ma\u010farsk\u00e1 komunitn\u00e1 spolupatri\u010dnos\u0165","C03":"1","C04":"0,17","C05":"0","C06":"0,00"},{"C01":"24","C02":"Kotlebovci - \u013dudov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko","C03":"91","C04":"16,07","C05":"79","C06":"86,81"},{"C01":"25","C02":"Socialisti.sk","C03":"1","C04":"0,17","C05":"0","C06":"0,00"}]